見到警署內啲車爛左好慘

就算claim倒燕梳，
下年都要加保費，
仲要無埋 NCB，
額外費用每年都要比，
全部係車主自己損失，
真係好慘的!

暴動冇得CLAIM架

搵支炮指著個保險就可能有

冇得Claim 仲好啦
唔駛加NCB

而家有少少變質

變左真革命

慘得過個女仔比狗公眾猥褻除褲

【十八區街坊互助 Telegram Group】
港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

如果係警署車出入口放呢啲會點